救生員庭上示範魔術 結果俾狗官屈藏武器罪冇人講？

早前，被告自辯時以指環及金屬鏈即席示範魔術並解釋用途，獲旁聽人士鼓掌。惟裁判官莫子聰今裁決指，即使被告在庭上以涉案指環成功表演魔術，也不代表其解釋合理，又指雷射筆及尖刺指環為極具殺傷力的武器，裁定被告罪成，判處監禁11個月。

【救生員庭上示範魔術解釋道具用途 官拒接納裁定藏武器罪成判囚11個月】

莫子聰

買刀返屋企煮飯食都會比 e d 仆街屈藏武器罪

狗官變魔術你識條春

元朝蒙古甲主要十家人用一把菜刀

香港應該都快啦

救生員被控管有雷射筆等 莫子聰裁定罪名成立 判監11個月

狗官 : 我都識變魔術

屌原來我都覆過

嬲到唔撚記得

各位男士有J的好切定, 如果唔係又比人屈老強.....

至於被告自辯時曾解釋案發當晚打算在海濱附近以雷射筆向6歲外甥表演幻彩詠香江

特衰政府宣佈

從2021年1月1日開始 全港所有家庭不得收藏菜刀 如每天需使用該器具 須到各分區黑警巢穴借用 用後需於15分鐘後歸還 如有遲還而解釋理由未能令黑警信服 將以違反國安法處理

有西會比人屈在公共場所內，引誘他人作「不道德行為」

而家真係帶支牙籤都攻擊性武器

魔術巧妙之處是手法而不是道具......

望到呢句已經知唔使睇落去
全部大型既魔術都係靠道具多過手法

有把口都係啦

如果唔係 又點會單係講光復香港都要拉要鎖?

屌你狗官
叫人表演表演完又唔接受
係到撚鳩人

可能話你比人拉完先走去學，開脫罪名

係,只要你咁岩比狗ss,就會告你

狗官

咁即係犯案並非唯一合理推論呀柒頭

冇上訴？

拎刀出街仲細罪

又指雷射筆及尖刺指環為極具殺傷力的武器，裁定被告罪成，判處監禁11個月。

有冇得司法覆核雷射筆係殺傷力的武器?

元朝

不如你攞 機關槍 炸藥
話係魔術道具
表演一套魔術
原來咁就可以脫罪

Dllm

NO

這是不久會在香港出現的宣佈

痴撚線

嚟啦

五毛出現了

將法律變走, YEAH

死黑官

喺紅官面前係冇疑點利益歸於被告

死狗官

港幣夠係「藏有工具可作非法用途」啦

取消港幣呀笨

狗官死全家

全面中國化，買刀要註冊

將人嘅未來變走

，

黑變白 白變黑
無罪變有罪
有罪變無罪

屌仲以為呢單最後冇事

Push

堂堂一個法官喺到R魔術睇

新彊買刀實名制, 仲要刻個名落把刀 ..

鹿變馬, 馬變鹿 ...

所以我剛才旳預言好快會出現

風水佬呃人十年八年

我的預言肯定早過風水佬

推

裁判官特別多狗官

拉鳩哂d魔術師呀 屌你老母

上訴啦 佢老母
真係cls

全部魔術師都係暴徒
又飛刀又鋸
仲成日玩銀仔, 你知啦d銀仔鐵做架, 掟死人架

跟你地d logic講野, 講完都覺自己on9

cls

街市檔主

呢d係違禁品，上面個d係咪違禁品呀on9仔，弱智就縮返去你老母個閪到啦。

你知，我知，單眼佬都知，仲撐咩野呀
睇你動機就判到你罪啦

鐳射筆好危險 點解通街都有得賣

有冇得上訴架？

五毛

係腦殘的

呢D乞兒仔 好辛苦先掙到五毛

你咁無同理心點得 (D左膠係咁講) 弱智lives matter

屌

笑死 係到9up變下魔術就以為可以脫罪🤣

pin啦自己講過都唔記得

個官咪點解唔試下拎支雷射筆同指環去殺個人睇下殺唔殺到

其實而家啲官有無logic

个官变的好睇好多

CLS

咁咪可以借刀殺人

有睇過判詞 唔算打橫嚟講
但呢個狗官最仆街係判勁重
藍絲揸刀三個月
佢都冇拎過出黎就12個月

btw 下面係投訴link

大家一齊投訴先有用!

仆佢個街講又唔撚信，咁問黎做咩柒

一草一木皆可為劍

推

以後唔玩得魔術
唔可以觀星
唔可以行街

係咪要寄信去先投訴到

再咁落去 個世界會變成點

有冇上訴？

一定會 刀舖係軍火庫

pin啦

yes 同埋會記名
所以一人只寄得一封
叫多啲朋友一齊寄!

把狗變成官

下 屌啊

有關法官行為投訴

樓主pin this pls

證明法官唔係按理據同證據去判案
而係用個人主觀同感情去判

上個post已經有人講緊
無罪 變到 有罪

有冇得上訴

尋日講咗
不過大家都係無辦法, 繼續嬲下同食下黃店先

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

條仆街仔弱智架
用屎忽諗野

依家d法官都係無邏輯？

又係呢d官

講左啦 old news

無辜既要坐監 有罪既受包庇
依個政權充滿惡意 好明顯我地係敵人

講完又點法治已死，然後你有任何期望？

用的士撞人仲要有獎金

如果真係魔術道具 咁就唔係唯一推論用作武器啦on撚9

火魔法

極具殺傷力的武器

又冇人講

共匪要維吾爾人啲菜刀用鐵鍊鎖喺砧板度

你真係唔識野香港係有火器及彈藥條例

所以我講的香港預言其實都唔係講笑的

呢個都未必是膠post

拋鳩你 點知你又真係識
狗官只係想做死佢

你係女已經可以以胸襲狗

屌你老母

咩叫指鹿為馬

呢D就係啦

個官弱撚智， 有尖刺又話唔係必要
屌你老母變魔術有咩用咩架啦， 乜撚野必唔必要
到時搵支筆變魔術都話你支筆唔應該刨，唔係必要

最搞笑係， 呢頭話" 莫官認為其解釋極之牽強，不合情理，因幻彩詠香江是由固定儀器投射而成，雷射筆的光束根本不能相提並論。"

跟住果頭話表現俾小朋友唔需要用到有尖刺指環根本自相矛盾。
人地氹小朋友你就話人做唔到幻彩詠香江個規模， 人地變魔術俾小朋友你就話俾小朋友睇唔需要用到有尖刺

屈官嘛

全部姓屈

我既世界係粉紅色架

死仆街狗官

殺傷力
求解雷射筆點殺人

計曬數黎判11個月係你上訴得直都要坐足

學定手刀斬瓜切肉

莫狗
紅到黑

唔差在啦，坐夠十一年

疑點利益歸於被告已經唔再存在

紅官只會相信自己所相信嘅嘢
用政治立場嚟判案

講到尾都只係有哂立場
其實無論你點解釋佢都會入你

上訴有冇機？

好好地一個正經POST,
係要加句"冇人講"去破壞佢,
點解你班人可以咁蠢,
仲要蠢幾耐至會醒

莫子聰呢啲撚樣真係去食屎算啦

示範魔術都不及支持警察有用

精神同能力有問題既香港狗官

push

乜野魔術巧妙之處在於手法而非道具?
就算純手法既魔術,表演果陣都可以用合適既故事同相關既物品黎做包裝,從而提升成個觀感,而果樣物件就會係依個表演既必需品
利申:玩過下魔術

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁都11月 cls

喺官面前變魔術，會唔會over 左

呢啲post都玩膠

班垃圾官唔識魔術又覺得自己好了解
根本兩樣都好重要
一個魔術師能夠用到其他人都冇諗過既道具已經好勁

咁義憤填膺有乜用
又唔係要去整莫子聰刺身

冇人講呢段

其實吹大左反而蝕底，幻彩詠香江

手足以身犯險坐監 絕對值得尊敬
但樓上又話佢俾人屈又投訴法官 會唔會弱智咗少少

負皮係俾你句無人講

有支那特色的法治

約定煲底相見

做左無壞不過之前都唔成立 紅官當道

之前情操高尚果個投到冇得審政治case
可以做嘅野就盡做

就咁聽係好似吹大左
但如果代入同6歲細路講就完全唔出奇
你同普通細路玩都講超人打怪獸啦

唔通個官又講規模根本冇得比, 點解你要拎個枕頭扮超人打怪獸

餐刀都拉

無罪嘅變成有罪

個銀行戶口變多幾個0

無罪變有罪 得左

喺庭入面講on9嘢，真係要奢望個官同你一樣水平

法官自己係庭都係講ON9野

投訴有撚用？

Cls 推啦推啦

莫子聰呢個名已經好撚熟了

11個月。印象中黑社會斬人都係咁上下重。

CLS

香港人抵撚死啦
仲同人玩法律

點樣唔算打橫講法?

哂鳩氣喇香港人
俾支槍你 你夠閪膽射咩

夠唔夠膽 與特衰政府會否倒行逆施無關

難道你認為嗌光復香港會嚴重得過持械行刧?

但我夠膽講 捉叫光復香港可能會用sdu 狗 但持械行刧則掉頭走 因為分分鐘打得劫的都係佢地班狗

我的貼只是講出事實

但你講到 有刀就好似會做野咁

不是我講 係特衰政府將會咁做

新疆已經做緊 香港我今日咁講你可能認為荒誕 但以前好多荒誕的事今日都成事實 你可以當我預言鳩up 我亦唔希望預言成真 不過按現在咁發展落去 黑警只有一個目標 就係佢點打你 殺你 姦你都得 但你就算用塑膠餐刀反抗都唔可以。

你話會唔會反抗 當家人如阿妺 俾黑警淫辱時 我認為我會反抗 我唔知其他人 但我會 因為呢個已係家人生存與死亡 不能不反抗 我咁講 應該已犯國安法 因為我不肯做奴隸

我同意 香港只會愈收愈緊
但問題係香港人自己爭取番黎既下場
唔反抗可以怪得邊個

香港人就算有法國人的反抗精神 都未必得

巴士的監獄 路易十六被送上斷頭台 呢d事係唔可能在香港出現

同意 以家環境未夠大火會令人上街
但東廠陰下陰下 一個個搞都夠陰死你
又何必用猛火 逼你上街
共產黨太明白呢個道理

共產黨最了解人性陰暗面 Donald Trump 最清楚 本來佢最有能力可以同佢鬥 可惜....俾支共放隻武漢病毒玩贏咗

五毛到個number 係199771都幾犀利

你碌鳩夠尖啦 又唔告自己

可以走到的 誠心希望你們走 真心不想你們和你們後代在此做奴隸 做四等賤民

外面如何艱難 總算能做個有尊嚴的人 在這裏 就算肯做狗 亦未必有生存希望 因為你根本唔會知支共港共咩時候睇你唔順眼 呢班PK先天只有仇恨基因 害人殺人係天性 所以我一直認為 當年希特拉殺的人之中 只有殺共產黨最為正確 到今天呢個睇法我一直無變

咁又係啊 香港人真係勁 日日用把口分裂國家
入左監房都可以顛覆國家